認真分析，湖北有可能全省全滅

我好認真，唔係講笑
湖北省已經醫療崩潰，無咁多醫護人員和醫護資源救人
連醫護人員都全滅咁濟
有病既人都係等死
可能你話無病既人，會無事
第一，呢隻病幾秒就傳到
再諗深一層吧，要維持基本運作，水，電，食物，運送食物，全国可以支持湖北省幾多？
而家湖北省已經無生產力，邊有咁多資源養佢地？
本身已經好高感染率，由佢地周圍走，只會連剩低既人都出事
而剩低既人，淨係水，電，食物，運送食物都天文數字
結論，湖北省成個喪屍之城咁，無得救

依家門都唔比出，凖備餓死

全國醫護人員去湖北一鑊熟
其他地區再爆發大型天災、疫症

「突發」武漢恐大規模餓死人 全境斷網

慢慢餓死緊

香港警隊幾時先肯去救援？

一個省咋？唔多夠wor

Who the fuck care if they live

係冇解藥同隻毒抗高低溫嘅情況下
湖北係一個黑洞黎
之前重好似係各地送咗堆精英醫護人員過去....

犧牲湖北，保住其他城市
中共會咁諗一d都唔出奇

讓黨多挺一會兒

全支國都停左6成以上生產
交通運輸嚴重滯後
外省個個求自保糧食囤得就囤
要填空缺唯有動用外匯向外國買
但本身都負債累累
而且係支共高官走佬買路錢黎
犧牲一省救返全國國民經濟絕對搏得過
當年蔣介石都試過炸堤搞到河南水災
犧牲一省好少事姐

有乜所謂 仲有13 億人

唔好唔記得有一堆醫護去咗"支援"
其他地方有機會攬炒埋

唔出奇
習總而家似乎想放棄湖北保住經濟

我覺得連登仔都係太睇得起支共
疫情會一直滾雪球落去

14-0.6=13.4
沒太大的事兒 又贏

還有黨啊

walking dead

Fuck yeah

成績表發放
大家唔該繼續report 藍絲youtube
打緊仗 唔該大家 打醒十二分精神

樂觀蛇

等全國生產鏈全斷

物價狂飆

楚國未建國先亡國

武漢是否洩漏其他病毒 唔止呢隻冠狀病毒咁簡單 可能有啲更高致命嘅病毒出咗嚟 極快殺死宿主 所以出唔到武漢 但係武漢市內不斷傳染 不斷殺人

因為之前判刑個科學院院士 出賣實驗用動物唔止一次 而係好多次 好大機會每次都帶走咗唔同嘅病毒 先搞到𠵱家收唔到科

唔好呀，快啲叫差人叔叔上去幫忙啦

網紅講到欣欣向榮咁

所以死左幾個大粒研究人員同醫院院長。中武肺都算，岩岩到步未中武肺已經係咁講個team冇野食冇裝備，完全符合雜大大清洗高智人種同貧困人口既目的

邊有咁易

果隻rainbow 雞死撚埋我至信

我提提你 中國有14億人

武漢可以成為日後傳染病學教材。

傳染快、遲封城、中國人生活漏習等等，做成全球生化危機

如果一月初嚴格封閉武漢，最多只係損失一個城，唔會要個省陪葬。依家一個省代價，已經係 min. pay

核彈能醫百病

死亡者聯盟成員的天花亂墜

樓主有關言論係毫無根據

好簡單，假設你你支那人而你同事武漢人
今日佢仲係武漢隔離
聽日政府話疫情受控解封
佢後日就會落到嚟office返工，你自己點睇

吹到咁撚勁 全國精英去晒 軍醫都去埋
但係無晒消息

反而想睇下其他城會唔會變成武漢咁

好想見到過百萬支那豬陳屍荒地既相

香港仲有幾千人濟留
如果全部出事應該會好大單新聞

其實影到好多周街死果d
已經知道響湖北or 武漢原生武漢肺炎毒好撚勁

再講周圍都鎖死d人響屋企入面
根本係完全死城mode on

開個盤，如果兩個月后湖北冇晒事，照常生活咁點計先

武漢即使解封，都唔會再有人信得過所有由哩個地方走出嚟嘅人

嘩 屌你 諗起都興奮

唔識反抗 除左等死有咩辦法

香港警察要伸出援手

其實唔知邊個落既on9命令
將自己既醫護人員send過去
定係同領導有仇比人點? 定真係純粹大愛
之前仲報入湖北果d外省醫療隊全員比人掠哂物資
想去救人自己變撚左難民
仲要周圍乞食物先生存到

其他地方爆發都係遲早既事

不怕還有整個國！

唔係原本個計劃都係咁咩

唔駛賭 一定會
不過全部都係演員

yaeh baby

係就好唔好氹我開心

死亡率好似得2%？

我哋而家唯有求佢哋有人走得甩
全國收皮不是夢

冇大志，全中國先la

死

全滅就一定唔會
但當地經濟我諗未來十年都唔會好
所有湖北人去到外省都會被排斥

以甴大大過去左幾年嘅態度

應該係放埋一邊唔理嘅機會比較多

任由事情發展

好似香港咁

還有黨

微博2019年6月：小漁港已經全滅，廢青已經被美國洗腦！

中央要開工, 做維穩SHOW, 要數字上減疫情,
地方WFC.
有朋自遠方來, 先搶物資

1%都無

到底下個省全滅會係邊個

警隊快d救武漢

冇得再打飛機14億護旗手
得翻13億

過多一個月會變成點
好期待

咪係..幾年就生返幾千萬人出黎啦

好期待中共特色嘅萬年一遇天災

諗深一層，唔講病毒，成個城市停止運作，其實係一件好恐怖既事

本來生活上小事，都可能無咗條命。
困lift唔會有人救；停電唔會有人整；無藥吃唔會有得配

公安解放軍幫左香港黑警 宜家忘恩負義？

湖北算唔算工業重地？

係wor！！！
點解可以無哂消息
R.A.P.

無時間，聽日上機啦！

無人知！！聽日因航班crew都唔會隔離

R.A.P 🙏🏻

上面班前港人近日有無消息流出？

家下個PLAN係咪餓死晒佢地, 收屍燒晒就當醫好晒,
等佢地病發等得太耐啦, 等唔切

湖北依家有少少其他病都係等死

平時乞食果d人都死得啦
打散工果d餓死唔出奇

第一步，冚省剷

應該要比湖北啲人知佢地係等死
比佢地知唯一生機就係唔好傻下傻下聽黨講響屋企等死

入 Chernobyl 有幅射錶睇住
最高逗留時間有數可計

武漢肺炎病毒無得 detect
僭伏無病徵
幾秒鐘即可傳染

你話邊度危險啲

係共狗統治下，係咁慘！
唯有今世積多 D 福，希望來生不做中國人。

死晒啦

是撚但啦，支那人一向命賤，就好似雜草一樣，春風吹又生
死咁一個省的人，可能過多幾年就繁殖返一個double啦

個省市醫院都要抽人去武漢

無病既人餓死

無水下個星期就收皮

好似細路仔，玩爛嘢掟埋一邊

我一早都係咁諗
即使得一隻病毒
走得出嚟好多已經經過mutation
無初代致命率咁高

留省不留人

亡泰必楚

幻想

現實

人地從人間獨立, 地府建國

話比湖北人聽 等佢哋走佬

不如開返支香檳先?

叫咩名

但都唔好抱太大期望，要知道之前佢地搞過全民大鍊鋼，文革，以現今標準黎睇係唔只湖北一個省全滅，係成個中國滅左，但佢地都死唔哂

原來賣實驗動物的人有判過刑?
尋日先見到話有人指證賣實驗動物的人

冇水都唔暴動

係囉, 入面個死亡率特別高咁,
下下陷家產, 唔似外地咁流咁多無病徵

遲下仲有秋行軍蟲同蝗蟲, 糧食實出大事

依家勉強供糧比湖北, 遲早咪全國仆街, 不如乘機殺晒慳D糧, 仲有可能捱得過

俾人搣咗團唔通大大聲話俾你聽咩

隻毒已經係個到進化到唔知幾多級

歷史上有乜國係因病滅國？

后？大陸仔？

湖北官方死亡率3%
佢用死亡數除確診數
係低估左 因為好多確診者仲醫緊
仲未計官方隱瞞報細數

用佢個方法計
湖北治癒率得13%

如果用死亡數/（死亡+治癒人數）
1789/（1789+7862）=18.5%
湖北死亡率有18.5%

但呢個方法又會高估左
因為死亡係快過治癒出院

真實數字係3-18.5%之間 另加隱瞞數
點計都10%以上
仲有其他急病重病
因為醫院爆滿無人醫既死亡數

為國犧牲
蒙主席召見
此乃福氣

咁大個省點封晒
實有人走左出黎

有線記者

我見個確診數字不斷下降

同埋治癒個數字不斷上升

即係冇事啦

唔洗咁擔心 有黨 冇事既

大把人死係屋企都未確診
而家睇係等全個省死得差唔多先有機會控制到
或者等疫苗

聽講嗰度好多大學
唔知全國有幾多大學生走唔切留左喺武漢呢

所以千祈唔好接啲人返嚟加重香港醫療負擔囉
當醫療唔夠嘅時候基本上就冇返身嘅餘地

自生自滅，死光光後，疫情解除。

我覺得支共會棄人保基建。

人冇咗只要安排其他人去武漢工廠接手就ok了。

btw，武漢歷來都係起義地點，可能支共想要清洗武漢先搞單咁既野出嚟

滅咗一個省啫
仲有幾十個
驚西

但好多陷家剷嘅新聞
如果死亡率係2%，到底一家四口陷家剷嘅機會係幾多？

結果一去, 個黑洞咪吸走晒D醫護資源

好似喪屍片咁, 主角幾個可以殺十幾隻喪屍, 但幾百隻湧埋黎, 一定唔夠打

無武漢肺炎嘅人
都會唔夠嘢食餓死
或俾自己有長期病無藥食頂唔到死

瘟疫公司係放個炸彈落去

其實仲有冇物資入到省

由推俾李克強做組長個一刻開始就已經有心想放棄湖北再搵人食死貓

Biohazard

唔怕，相信政府，年年有今日

有心要逃走，行山都走到出黎啦

唔洗驚！睇到呢幾日個數字造得咁靚仔，安心哂。
對黨要有信心，不用怕！有黨係度，一定有事架 !!! 完架喇。
安心.......................................... 去喇！

實際數字, 湖北幾百萬人感染左
要安全地救一個患病既人, 要用大量人力, 物力
我睇時代向錢看, 講每次接觸病人, 成套野要處理, 未計藥物和人力
根本救唔到咁多

去救, 結果, 連醫護都中埋
加上資源愈來愈小, 惡性循環, 更加易中

我都有呢個諗法... 而家中共應該諗緊點樣秘密咁搞掂全個省既人... 封哂城, 斷哂網... 之後再將入面既人全滅, 只有咁樣, 先可以最快搞掂個疫情

主要幹道封死，得返d高山河流
你走到去邊

一定要加快速度了！

想睇直播
好有電影感

最撚好笑上面D官係講大話講到自己都信
係咁送D醫療精英入去覺得一定搞得掂, 送死就有份

中國製造2025 + 武漢肺炎 = 大躍進2.0

棄湖北 都救唔到成個支那
因為個毒全國走
其他省都復唔到工
等死咁款

滅到咩啲支畜實諗盡辦法周圍走

邊有無咁多資源
佢又暪住，唔call 美帝派專家黎搞掂佢

真心想知香港幾時爆

盧寵茂上去救災未

香港三萬臭蟲肯上去未？

請參考raccoon city做法

但依然無人反抗

共產黨
保住中南海
同解放軍就得
其他都不足以動搖佢地

印加帝國

去個d自覺光榮就得

吹大啲

貴州河南一樣

去果班係做政治效忠
即係做show
如果捱得過呢班人全部做哂另一個光頭警長

同歐洲班左膠走去非洲同黑人細路影相打卡寫cv 一樣

病毒加油💪誓滅中共！

醫好咗湖北班人，會唔會變香港先？睇穿哂中共真面目，到時作反點算。如果比我係習總我會順勢消滅佢地

根據網上資料，湖北省有近6000萬人口。

外賣就有水？

口交部

香港都

根本無足夠醫療資源，大量受感染屈喺屋企無得去醫

Send 曬全支那醫療隊、解放軍 去支援啦，一鋪清中共枱

佢地個醫護感染率係低左嫁喎
點會全滅

仲有人送外賣?

係就快d la

啲屍可唔可以用黎做肥田料？

支那掉哂d錢落黎
香港爆=支那想翻身機會都無
中聯辦掃左幾多樓
不過經濟爆破唔會即時
月尾已經黎真章
零售執3-4成
開始多人無野做
自然開始多打劫

病毒有眼 病毒加油

死個1億幾千萬 對比14億唔算咩好事
只要中國人死就好了

但病毒已擴散各省，點保？

佢仲安唔安全

wechat幾件湖北妹仲生勾勾煮緊飯風平浪靜
但就唔係武漢

佢地無特別方法，重症等死，輕症隔離等好翻
其他省都係咁，好彩的話有藥

真係手持午餐肉有西屌，不過唔知隻西有冇病

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

有黨 唔怕

共產黨既野預撚左啦
咁既時勢要你冚家產再食埋你副身家都得
邊個知

唔出門先係生路去買野無保護衣中硬
放你出黎買野就係引鳩你清埋過年儲D糧

咁就叫分析。。。。。

根本冇解藥前講乜都死, 下一個日本同支咖波

根本就諗住由鳩佢挨到夏天就諗住冇事！
但死左咁多人，到夏天又會爆另一種傳染病啦！

之前又話有隻新藥可以攪得掂呢個肺炎 但最後又好似冇咗件事；之後又有消息話用血漿治療，但呢個治療方法嘅風險有幾大根本係連好多醫學家都預計唔到，因為冇文獻記載過呢個方法係得
支共犧牲一個湖北省，算得啲咩。棄車保帥（經濟）

鶳

Push

承你貴言

條友係咪前區議員

放心 聽日國家會話：全省經已康復

沒事兒的

油輪上面既人, 真係信777話疫情唔嚴重, 結果上左船

唔怕 有我地偉大盧寵物帶隊上去幫手

睇睇上海人個段微博
勁多中國人支持用核彈炸燬武漢市

咁都唔反真係，出去真係中咗咪攬炒囉

唔係而家既事, 可能一個月後, 無糧就滅城

冇晒醫護咁點解決問題?解決有問題既人咪得囉

咁咪幾好,who cares

cares*

現代版長春圍城

所以話一個國家最緊要係有人
而香港建國最緊要有香港人

核平湖北

Yes

一係條屍帶病毒，一係用消毒劑，不過變左條屍有毒

真係有人自願去，我識得幾個係廣州嘅醫護自己報名去武漢

對於嗰啲地方嚟講，無暖氣嗰下最大鑊
入夜跌到淨返2／3度，即係訓喺個雪櫃入面無分別

死光最好

體液傳播

On9

幾時支那全滅

現實

真係抵撚死

總有D人病唔死嘅
病完唔死就有抗體
到時只有終國人有抗體
咁中共就可以打生化戰
全球人死晒得返終國人

廣東都爆得好厲害，上一上去，實中招咁滯

支爆之前鄂爆咗先

當真？
因為開始復工？
咁我地好危險

冚省剷

因為係珍貴既醫學資料,活體病毒實驗

推 有啲人係抵死 有啲人唔係

人口置換是咁樣啦。中國就是人多，一兩個千萬根本沒事兒。

滅完武漢
點知
有人踢爆原來有其他省/市一路都虛報，疫情同武漢一樣嚴重

當所有外國人都走晒之後 之後湖北咩都事都有可能發生

遲早嘅事
始終要復工
啲數全部亂咁報

你還有黨呀

棄卒都做唔到，係婦人之仁

一支點夠
開夠十支佢

深圳廣州都失守啦

無字最好笑 唔知點解

習帝話親自指揮

下面班細話可防可控 要多D醫護就得 咪調過去 點知死鳩曬

先用古老方法 全封 有得佢地自生自滅

槍斃定電死？
中國有14億人共產黨怕乜

翻牆是犯法的

真係同全境封鎖一鳩樣

其實乜水來

好撚期待

大陸中央唔想理,入面就自相殘殺
可能咁落去打到死到7788最後就就獨立

大飢荒𠴱陣頂盡4500萬
有大堆未封前已經走咗

係就快

應該少過一千萬人走

都已經去到就快餓死邊緣
可能想反抗都已經有心無力

支那咁撚多支那狗，一兩個省算得咩

浣熊市

何岀此言？

通常連登愈講愈冇可能

唔緊要，當年有湖廣填四川
今日一樣可以川廣填湖北

依家1個省救1個市都唔撚掂呀

只要多一兩個省 好似湖北咁
中共離倒台不遠

boom

唔洗救，死曬之後移民入去就得，湖北就可以番生
新湖北人

字都唔洗

得全省咁少
全国

最緊要有事

大地震呢？

明明無寫字但笑左

邊個未寫信
未寫嘅快啲寫email支持頭條新聞
標題，下款人名自己改

To: kwleung@rthk.hk
Cc: ccu@rthk.hk
-------------------
Dear Director of Broadcasting,

I'm writing to indicate my full support for RTHK, in particular its programme《頭條新聞》, for its unbiased reporting and commenting of current events. Recently, an episode of this programme had touched on the questionable allocation of medical resources to the HK Police and their work (or lack thereof) in fighting against the coronavirus. I believe the majority of the people of HK who truly care about the society and follow closely the development of current events would agree with what the programme had reported and commented in this recent episode. Hence, I think the letter from the PPRB of HK Police, which criticizes the programme for its recent reporting, is inappropriate and constitutes a blatant intervention of the freedom of press.

Please continue your hardwork for the benefit of the society.

Regards
［打自己名］

開始叫人復工
應該cut啲抗疫措施
谷返已經俾美國重創嘅經濟

千祈唔好走難嚟香港

借口多多。

驚閪咩，到時中央電視台會只報道樂天消息

有請pk先生帶領香港忠誠勇毅的警隊全面出擊去北上救援

等睇一班班偽人走出黎喊苦喊忽講武漢加油

遲下應該得返

人地同緊黑社會食飯呀， 采你都傻

佢死一省人保得住其他省未必唔得。
上年黑死病佢都壓得住。

人死哂個病咪唔會再肆虐囉，啱㗎喎

有草可以啜啲汁

淨低既人為爭資源互相撕殺，然後因為太多人死清唔切，衛生進一步惡化，其他傳染病出現，不斷再loop落去

補多幅

湖北班友仔死唔去既仲唔作反咩

搞返過香港大遊行， 主題係有請香港警察環抱武漢大遊行，表達對國家的以身相許之情

重有好多，唔知邊度搵到原圖

流浮山200刀手vs狗狗上湖北

邊個快啲

一家人齊齊整整

死哂都係 一千萬隻蝗啫

都似架啦 斷糧斷水
仲有堆有病 cancer嘅冇醫生睇 冇藥食
日日嗌救命 等死

封城方面香港黑警好有經驗 建議全部畜龍派上去支援國家

但係湖北喺正中國中間四通八達，仲有個長江三峽，點棄

不完美，可接受，有改進空間

我成個前已經話, 放個核彈去武漢應該仲好

我希望蚛共都全滅！

係落選區議員候選人

武漢 只係一個開始...

留意翻係「雜種」

唔止湖北好多城市都開始行兩日一出

好多貓貓狗狗都餓死

如果北京滅城，好過滅其他省s

咁係唔夠，我要嘅係支那全滅

支那人只會慶幸唔係自己個地方發生

支持香港警察支援湖北！

等睇強制復工後北京上海廣州深圳變第2345個武漢，支那滅國不是夢

奴寵物唔係率領醫護團隊去武漢咩？出發未？

諗起周星馳套00發班中原大夫去睇天外飛仙之後死曬

醫院死果D先計, 醫院門口死果D唔計

傳染性極強但致死低，其實係咪習帝想玩真人版plague inc

13.5億

Burn the city

今日開始復工啦

希望你尊重返隻病
人地係中華人民共和國湖北省武漢市冠狀病毒肺炎
唔係咩「呢隻病」

尋晚同朋友食飯吹水，大家估計單野最後點收科，朋友話支共應該會向美國求救，要求各國專家幫手，但我認為只要唔係嚴重波及北京、上海、廣東省，支共都唔會求救，最多封省任由佢地自生自滅！

認真
概然霧化可以傳染
春天係一個死線
而好在今年春天遲到
更好彩係香港春天多數吹南風
但湖北以北多數隨霧狸死硬

唔覺死亡率低
好多係未死同報細數

你講嘅係綜合網上消息定自己估？

做個鐡罩，好似烏克蘭核電廠咁，罩住成個湖北省，有冇得諗？

湖北冇左，然後其他省照返工

武漢一千萬人玩 SHTF

如果sd陳護士 香港人會好支持

新加坡省啱啱捉到隻湖北雞，全部雞蟲開名兼隔離

浣熊市結局係點

又話一家人

夠決斷既 晨早就放棄成個湖北啦
我太高估中共
要狠又唔夠狠

仆街第一次睇其他圖

出得門又係死 十萬確診走唔甩

Rainbow 點樣?

普通model

香港人冇啲大局思維

湖北5800萬人，當你齊頭6千萬
都只係佔全國少於5%
只要今年gdp保到5
即係話by 2021年中共已經可以生返一個湖北省出嚟

我係習帝，都會諗棄湖北，保全國其他正常
死6千萬人根本濕濕碎，更可況有啲人抵抗力高死唔去，死唔到就感謝黨，繼續貢獻國家吧

以雜總智障，全國全滅唔係無可能

臭雞胡心諾
整容嘅

咪即係經濟發展停一年
諗下其他國家係正常發展，個差距自然拉遠左

同埋佢要找貿易協議條數

攞著數個陣咪一家人囉

真係好那矛盾

一方面好想武漢肺炎勁D
一方面又好驚係香港傳播

最多都係natural selection姐

太好啦

有D富二代官二代未走曬

一聲clear
其他馬上

如果蝗蟲入唔到華中轉為南下東南亞糧倉國家，佢想買都無得買，分分鐘仲要同東南亞印度爭

諗落好癲
但再諗下 其實中共再癲都做過
所以迫不得已 佢真係會咁做

到時會手機都玩唔到

湖北滅左架啦

有冇諗過支那有事
就會係大內戰，軍閥周圍打
難民向外走
香港一定癲撚過越南難民個時

軍閥分分鐘衝埋黎香港見野就搶
希望到個時之前
香港有民選政府
同台灣 日本 美帝有軍事支援協定

最緊要人有事

去到死城個時候
有錢有車有樓都買唔到米,水,食物啦....

係唔係好似今星期開始左?
留意下北上廣有冇大爆發
不過就算爆左官方都可能唔報
迫D人全力趕工追番經濟

然後美帝就話認同刁仔講已經控制到疫情
之前果D貿易DEAL要繼續執行

有車既準備衝關

美國可以做啲咩
係中共唔畀佢入去

講多D, 咩來？

圍點打援

我諗佢意思明末四川大饑同張獻忠殺左好多人
死剩好少四川戶
要響其他地方移民入去經營

愈遲走愈難走啦
又封城又軍管
可能而家有架民用車周街行都會比老解掃射

崩潰咗先慶祝好啲

I care
I will be so disappointed if they live

玻狗。

點解要停水,真係想殺哂佢地?

好呀

係先好呀

可能有大陸攬炒派攻擊供水設施去污染

要加S

依家全減就緊
班高層係研究緊死撚晒啲人仲俾唔俾人入去住再發展
還是直接變廢城以後唔用

所謂求救就係請who黎中國去旅行

最弊而家隨時蔓延到其他省同北京上海呢d大城市
佢唔認真處理隨時支爆都有份

武漢2號

你相信同擁護一個極權政府咪係咁嘅結果 最後真係死咗都無得怪人條路自己揀

同你諗法一樣，支那人會發晒顛，部份會湧黎香港，諗下都覺得恐怖。

其實佢叫咩名

廣東應該係全支那黎講最富庶果d大省黎
如果廣東頂唔住就失守
香港一係要叫d人走佬
一係全民武裝頂住支那d賊軍

如果香港再亂
美國一定會搶香港呢舊肥豬肉

話我黑心都係要咁講, 如果地震咁就好睇

你想要8級定9級丫？ 我就想要10級啦

依家好似古代咁
邊個鎮發生瘟疫就滅左個鎮佢

沙士前大陸已經用過呢招滅村

但今次因為攪左笨柒高鐵同係有米的大城市爆,註定一定死硬

popo第一時間搶埋一份
佢知一定埋單同佢計數
不敢想像

湖北有冇核電站？

中國玩完香港應該都無咩價值，無人想要

on9仔真係有樣睇

支那爆先要靠香港

祝願病魔早日戰勝武漢

10級啦緊係
完唔到武漢肺炎同時雨季再黎個千年一遇嘅水災咁就perfect 啦

幾時唔好得個講

Raccoon City 滅城支那版

到時真係world war z
越南人幫左佢仲有人記得
之前有反送中片就係越南人為咗紀念香港人幫助xx村難民而整
支那人？
不了，食碗面反碗底
擺部機關槍算

1千2萬 /14億
0.85%

死好少人

變成Raccoon city 2.0

其實最好的辦法就係射導彈
幾所有都化為ash
病毒就會漫漫減退

中國自古以來有瘟疫都唔係揾解藥醫㗎啦
係等隻病毒殺殺下發現殺極都仲有 殺到悶悶地等佢自己消失咋嘛

咁咪好

長期封城，糧食物資供應不足之下，可能會引致多地暴亂，而武警、解放軍等兵力亦有機會大規模感染（中共對軍方感染數據隻字不提）

中共咁強大點會稀罕你一個省既人死撚晒

湖北省係五至六千萬人

我係1月已經咁講
中國係有資源都唔會救，人多命賤

WHO cares

老野就死
後生仔食幾粒藥，靠自己低抗力應該ok

如果真係咁，要先佔領immigration, customs，第一時間封關，再搞掂個吳三桂驚狗，以防香港軍伐中門大開，放啲蝗落嚟，再好似Singapore咁組織軍隊守護香港先得

班喪屍要搶嘅係癲嘅，唔可以俾佢哋亂嚟

聽過話咩咩病毒都好，一定有5%嘅人先天免疫

幾多級冇問題，重點係北京就得

等緊暴動

天滅中共

既然全省都派醫護敢死隊
咁根據藍屍邏輯，香港是支國一部分，點解唔派佢哋去

Wfc

如果要滅省，會調動其他省份軍隊進註封城，但好以冇呢方面資訊

你認真分析下有幾多個省會全滅好過啦

700萬-2000藍屍
沒事兒

班人都冇事
應該都唔係好嚴重

聽講琴日官方話出院人數多過確診人數

要信黨先得架嘛

冇消息就係好消息
班支那種唔需要再番黎

d支那領導人真係咁諗ga
賤種王歧山話咩中國人可以食草食一年

呢張圖太舊啦
依家個起薪去到$24,110

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

湖北既香港人

放棄左湖北省
中國物流係咪都會斷?
同埋有冇邊範生產係中國龍頭/支柱？
放棄左會有幾大獲？

你唔好話森美算醒啦
但佢老豆老母咪又係on99上左船
所以醒唔醒真係好個人

好大機會唔要湖北

湖北差唔多中係全個中國既中心黎

19冇事都執番身彩啦

响啲咁低質素人民嘅地方建立高致命病毒實驗室，世界級災難係註定會發生。Failure by design

李寧院士售實驗室動物獲利千萬被囚

低下湖北人有可能滅絕啫,
高幹湖北人仍然會日日屌閪配種,
而且共匪對維吾爾族大清洗,
對湖北做多一次都冇問題...

廁紙廠，雞蛋

有黨唔洗怕,
死1千萬人,
轉頭每個省派50萬人去住,
馬上可以回復生產,
佢地所謂嘅"一方有難, 八方支援"嘛

點只湖北
根本全國醫療體系已經崩潰
人大再唔敢坐埋一齊開會

同問號黑人一樣無厘頭響咗朵

山東琴日先有4.1

湖北省經濟好似係廣東省之後既第二勁

原來係第7

湖北係差唔多6000萬

Sory 好似記錯咗第二單..

而家支國扣起晒藥 想生還者用自己抵抗力係屋企自然好返/ 老既就快D死
(唔係醫院死 唔計確診病死)

推

中共會屌鳩各國唔幫手

其實你睇下港共先知佢地真係幾勁
中共為左保嗰6千萬人就要14億人陪葬
但係港共果斷保3萬人就搞掂700萬人

你個名

最理想劇本
期待緊個4億隻蝗蟲過到一部分高地
再加隻咩草地咩咩

根本而家做既野就係同幾百年前一樣，等，等到全湖北D人死哂。

都死唔夠一億，唔收貨

快d支那全滅

【肺炎預報】
湖北確診 最終預測：73538
武漢確診 最終預測：53871（但武漢新增確診病例又上升返）
中國死亡 最終預測：5035

2set, thx

黑人問號係NBA球星嚟

警世
發展到嗰個地步反抗都太遲

開心

你冇聽痰校長講咩?
「香港靠晒你地」
邊個帶頭港獨好清楚

係就好'
不過唔好咁快
最好中國人全部死撚哂佢

中共一去到有機會亡黨既moment, 就會犧牲一堆中國人去續命.
64一次, 宜家再一次.
其實我之前以為會殺晒香港人去續命, 宜家睇湖北友會做替死鬼先.

救左香港
香港又嬴

肯定比人神獸

總有你呢啲柒頭 覺得唔關自己事但入post講句關我乜事 即係有班人傾計無你既 但你係要埋去講句講我乜事咁

要10級横跨9個省持續8個鐘

炸左佢

中大博士生教大家如何儲米而不失霸氣

可以啊,搵個公證人,我同你對賭,少少地,賭十萬我買湖北省仲要封兩個月以上

4.1級太廢
全球一年有過萬次依種級別的地震

一早放棄左，1月23日之後中國版圖已經無左武漢依個地方

正如樓上所講，就算2個月後解封，其他省市嘅人都會繼續歧視佢哋，令佢哋唔出嚟

勿高估支那人
香港都大把港豬甚至藍絲

天災從來都係權鬥時借刀殺人的好場地

訓咗一個星期岩岩起身，咩四大天團面家救咗幾多人？

我諗佢意思係張圖突然間變到咁有代表性

鬼唔知咩，全世界等緊幾時爆出來

cant agger more
出黎刷存在感, 又唔知其實冇人想理佢
但係句關我乜事又好撚礙眼唔屌唔舒服

死哂湖北仲有14億人驚鬼

係就快dｌａ！

六成點計出黎

同你講咁樣係唔會令到我驚,有本事就滅國比我睇

所以望都望香港疫情唔會失控

不過有大劣人嘅地方都冇運行

你睇日本

最後失控轟炸浣熊市

從大躍進睇共產黨

死幾千萬人換到其他人繼續苟且

簡直超值

呢條友咁似羅斯保

生化危機

慢慢上啦 上次四川都5點幾

其實除左工業停左之外，農業個d有冇停到?
如果停左過多幾個月咪失收又出現另一d糧食問題…

湖北省有無核電廠，咁多人病，仲有無人moniter ，一爆起上黎，吹埋落香港

鄰國之事，與我何干？

香港幾時爆發

留名

殺死個宿主
病毒就自然會死

KING SIR 同呢個鬼仔出場率好高

我好支持香港警察快啲上去救人啦
你哋係中國人呀hi 點解唔去幫手？
係咪想做漢奸走狗賣國賊？

中国人生活幸福美滿，汝等莫再造謠生事！

最錯係封城都畀五百萬人走甩
搞到全支那

醫護人員返到去感染完自己個省嘅人先，
然後先九級地震震三峽

如果中國有一樣嘢係真嘅，就唔會有今日啦。有生之年居然可以見證中國覆亡，我死而無憾了。

餓死咪唔算感染數字

點交待陳秋實無穿無爛離開武漢呢？

水同野食，我又唔覺會無。

問題係醫療物資，頂得幾耐。

姐係其他地方一爆就byebye
真係小學生先咁撚醒咁指揮

頂住阿湖北， 加唔好死住阿

我哋香港其實好關心你哋㗎

你仲要等到我哋派 popo 上去救援你哋果一日㗎

其實送去醫院有咩用？
要醫生護士有咩用？
唔係話冇藥醫，要靠自身抵抗力咩？
就算係死，都係死較年長個班，點會滅省？

真心唔識求解答？

搵個特工同普通人比？
點解釋黑警咁多CSI口罩你自己要周圍搶？

CLS

連登仔唔好造搖啦
信政府

可唔可以趁機香港獨立？

然後暗共撚會話「時機未到」

我覺得連登仔太睇得起肺炎病毒

好多人中左都無死

一早就燒哂，邊有得你睇

中國床下底果啲咩嚟？

南韓都要入埋去，無得係窗外打氣

屍袋